攝影界充斥著好多騙子

講到老鏡 Foveon 改cmos m43 好正，但永遠唔敢出對比圖，或者刻意將所有setting set到對自己有利先放出黎，我不蛇就係要踼爆班老千！

你幾時揭爆自己

篤爆自己無故講㗎啦

不如你轉行拍片唔好打字影晒佢哋嗰啲鮮為人知嘅故仔呀黑資料

最多我同你剪片

上次我爆左個二線導演呃𡃁妹上床，佢之後都比人拉埋，但我爆佢時呢度班友冇人理我。

咁個導演樣都未見過點理你

果時佢未比人拉，我爆響口咪話我誹謗

今日有人死